Playstation係咪冇俾錢fb admin?

6月底出完feed，7月一個feed都冇。
Sony 係炒左定係冇俾錢admin?

請我

BLM要表態杯葛FB呀
緊貼啲時事啦

杯葛緊FB唔用啊人地

好似轉左去twitter放棄fb

但我見佢其他ps page，七月頭都有更新

圖？

PS幾果斷， 抵讚

Ps 同ps台灣都有，台灣仲啱啱出返

pshk見到香港抗爭就扮睇唔到
見到BLM就搶住跟風

又係人善被人欺

幫blm有錢賺
幫你冇錢賺
好正常既事
所以你想人幫 應該諗方法令佢地知道 出聲等於有錢賺